[NASA]有冇人追緊隻JUNO啲新相

文字LIVE THREAD
第一次影到底底

JUNO咁耐發現咗啲乜？（6月）

正喎！第一次睇！
黑色底底

我都估到有呢張架啦

正

呢張真係睇到mind blown